點樣追自己的男性朋友？

本人女，我近排發現自己鐘意左我的好友。 我之前同佢一直都非常兄弟，我第會一齊傾下48G女女，都會開下心事台甘。我之前一直讀女校，佢係我少有的男性朋友之一。

近排我生日，佢約我出尼送禮物比我，嗰次出街真係好開心，所以搞到我沉左船。我變到成日好想見到佢，見到佢又心跳心跳 甘好緊張，完全吾知點變番以前的相處模式，所以我下定決心一定要令佢也喜歡上我。

佢會成日駡我智障，如果我番工同佢講我肚餓，佢又會買飯比我食，佢又比我單獨上佢屋企（利申：咩都冇發生，只係係到睇達哥。）我叫佢追的綜藝動畫佢都會睇曬，佢又同我講佢依家冇鐘意的女女，享受單身，大家覺得我有冇機。

利申：我地以前兄弟到會一齊傾點追佢鐘意的女女，佢又從來吾會好主動wts 我（雖然我都五係好主動，我地成日互相藍剔對方。）同埋如果我同佢食飯佢會係甘按手機，完全吾會望住我講野，所以我覺得超冇機，我可以點做。

男人老狗甘你老母

學返好啲中文先再講野啦

沉船好似唔係咁解

吾系甘牙

除咗用蝗國普通話輸入法，我搵唔到一個中文輸入法可以將個「地」字打錯成「第」字

雞同鴨講

對你零興趣

我都成日咁用

約佢兩個人去哈囉喂 執好啲個樣 化小小妝 講嘢嗲小小 搵啲機會捉實佢手臂 等佢有保護你嘅慾望 然後如果嗰晚佢送你返屋企 你就有機啦

見你打48G就答你,其實你自覺自己條件ok,不妨可以直接問佢啦,試探浪費時間。

你對波幾大先

最簡單就係一嘢除咗佢條褲，大大力含落去，佢即刻明白你嘅愛意

樣波腰腳點先
冇就請收皮